wiki仲唔犯左國安法？！

話香港係英國

雖遠必豬